大家唔係怠慢左行動，係怠慢左宣傳，而家活動太多太散，好多活動都係臨尾先知，唔上連登更加唔會知

SSP 遊行嗰期，有聲音檢討一週二行係咪太密，減少左人數
之後冇減活動之餘，仲有越黎越密傾向
變成一日二至三個活動
閒日都有排活動
仲未計即興突發野

所以點解好似行動post少左咁多
因為太多太散
都唔知推邊個

大家記唔記得69遊行
連登仔用左幾多日黎推
上網吹雞做嘅活動，e.g. 派傳單，都係為左宣傳69
而往後D活動因為夠聚焦，蘋果甚至可以幫手出頭條吹雞

而家呢個情況同冇大台都有D關係，大家都各有各發起，各有各宣傳，各有各去
本身其實問題不大，當打遊擊
但如果大家想有返個不得不去嘅氣勢，係咪要有共識鎖定一啲重心項目，然後全部人幫手推、幫手宣傳、幫手去
而家做到聚焦效果嘅得民陣嗰D活動
網民搞嗰D始終都係太散

有心水嘅巴打
你留言講個你覺得係未來一至兩週嘅重點項目，最好有埋文宣，我就努力宣傳

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

宣傳夠唔夠真係好影響成效 所以大家要集中火力谷多啲至係

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

我覺得直頭應該發起一個活動去宣傳一個重點活動
e.g. 10 1 大野之前要全港同一日派傳單之類

同意 冇左之前咁多宣傳，琴日3罷亦都好遲先開始宣傳
不過大家努力啦！！

3罷
要動員非連登仔嘅市民
冇兩星期蘊釀唔使諗
人地罷工
真係要用一星期黎處理嗰日唔開嘅安排
幾日前講邊個理你